%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Experiência Profissional}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}


%---------------------------------------------------------
\cventry
{Analista de Infraestrutura Devops} % Job title
{Fundunesp} % Organization
{Remoto} % Location
{2022 - atual} % Date(s)
{
  \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
    \item {Experiência de trabalho em equipe de SRE/DevOps}
    \item {Suporte aos times de desenvolvimento}
    \item {Disseminação de práticas Devops aos times da organização, com talks, compartilhamento de conhecimento e boas práticas.}
    \item {Atividades de observabilidade utilizando principalmente o DataDog, criação de dashboards, alertas. Implantação da ferramenta e cultura de observabilidade na organização.}
    \item {Fluxos de CI/CD - Gitlab-CI}
    \item {Automações de entrega em ambientes legados}
    \item {Administração de Kubernetes - Rancher}
    \item {Administração de clusters Docker Swarm}
    \item {Administração de servidores e serviços legados, incluindo práticas de gerenciamento de configuração e automações.}
    \item {Migração de ambientes de Swarm para Kubernetes}
    \item {Migração de aplicações para execução em containers}
    \item {Gestão de Repositórios - Git, Gitlab}
    \item {Automatizações com Python, Shell script, Ansible e AWX}
    \item {Trabalho na criação e manutenção de testes automatizados de qualidade e padrões de código em Sonarqube}  
  \end{cvitems}
}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Analista Devops Senior} % Job title
    {Havan} % Organization
    {Remoto} % Location
    {2022} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Experiência de trabalho em equipe de SRE/DevOps}
        \item {Suporte às squads de desenvolvimento}
        \item {Atividades de observabilidade utilizando principalmente o DataDog, criação de dashboards, alertas}
        \item {Fluxos de CI/CD - Jenkins, AzureDevops, Harness}
        \item {Automações de entrega em ambientes legados - Windows Server}
        \item {Administração de Kubernetes - Rancher e Openshift}
        \item {Conteinerização de aplicações}
        \item {Apoio na administração de ambiente cloud - Azure DevOps}
        \item {Gestão de Repositórios - Azure DevOps, Git, TFVC}
        \item {Automatizações com Python, Groovy, Shell script, Ansible e PowerShell}
        \item {Trabalho na criação e manutenção de testes automatizados de qualidade e padrões de código em Sonarqube}
        \item {Testes automatizados de segurança(SAST/DAST) com HCL}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Administrador de Infraestrutura - Servidores, Redes e Sistemas} % Job title
    {UNESP - Universidade Estadual Paulista} % Organization
    {Presidente Prudente, SP} % Location
    {2009 - 2022} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Administração dos mais variados serviços de redes (DNS, DHCP, Servidores Web - Apache, NGINX, Tomcat, pfSense, IPAM...)}
        \item {Experiência em virtualização de servidores (VMware, Xen, KVM) - incluindo migração de todo o parque de hypervisors VMware para Xen}
        \item {Experiência em conteinerização de serviços e aplicações (Docker, Docker-compose, Portainer) - migração de vários serviços de VMs para execução em contêineres}
        \item {Gerenciamento da infraestrutura de rede (switches, roteadores, access point)}
        \item {Monitoramento dos equipamentos e serviços (Zabbix, Grafana, Prometheus)}
        \item {Automações com Python, Shell script, Ansible}
        \item {Breve experiência em gestão, atuando como substituto na Diretoria Técnica de Informática}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Técnico em Informática} % Job title
    {Colégio Braga Mello} % Organization
    {Presidente Prudente, SP} % Location
    {2008 - 2009} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Desenvolvimento de Sistemas de Controle Acadêmico, Financeiro e Folha de pagamento.}
        \item {Implementação e administração de servidores Linux e Windows Server.}
        \item {Administração de Banco de Dados (MySQL, PostgreSQL)}
      \end{cvitems}
    }


%---------------------------------------------------------
\cventry
{Estágio} % Job title
{MTTEC - Automação Industrial} % Organization
{Presidente Prudente, SP} % Location
{2007 - 2008} % Date(s)
{
  \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
    \item {Participação na equipe de desenvolvimento de projetos ERP, Automação Comercial, TEF(Transferência Eletrônica de Fundos), entre outros. Prioritariamente utilizando Visual Basic e banco de dados PostgreSQL. Experiência em ASP.Net, Java e PHP.}
  \end{cvitems}
}


%---------------------------------------------------------
\cventry
{Estágio} % Job title
{Global Automação} % Organization
{Presidente Prudente, SP} % Location
{2003 - 2007} % Date(s)
{
  \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
    \item {Participação na equipe de desenvolvimento de projetos para Automação Comercial, Sistema de Gerenciamento de Postos de Combustíveis, entre outros. Trabalhando com Visual Basic e banco de dados MySQL.}
  \end{cvitems}
}


%---------------------------------------------------------
\cventry
{Estágio} % Job title
{Agência Brasileira de Correios e Telégrafos} % Organization
{Presidente Prudente, SP} % Location
{2003 - 2003} % Date(s)
{
  \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
    \item {Manutenção de computadores e rede. Implementação de Banco de Dados para uso interno da empresa.}
  \end{cvitems}
}


%---------------------------------------------------------
\cventry
{Estágio} % Job title
{Yázigi - Escola de Idiomas} % Organization
{Presidente Prudente, SP} % Location
{2001 - 2002} % Date(s)
{
  \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
    \item {Manutenção de rede, sistemas, máquinas e site. E supervisão do laboratório de informática.}
  \end{cvitems}
}


\end{cventries}
